煮少少野返公司食，d男同事覺得你好扮嘢

是咁的，我係仔，有時自已煮少少野帶返公司食
d女同事問起，我咪話自已整，原來男同事覺得我係吹水，博女同事好感
大佬呀，公司d女又唔係正，救命

屌咪係囉，我又唔係整九大鬼，有時煎兩條腸之類渣

話你兩句就走上黎開post

好扮野

阿媽整的 完

其實好多大廚 連廚神都係男人
點解仲會有人覺得男人識煮食好奇怪

物以類聚人以群分

上黎開post講比同事見到咪仲煩

我想帶出呢d係狗公心理，少少野已經出現敵視心態
唔怪得香港咁多狗公

香港狗公多，自己狗公唔緊要，仲要覺得人地都係狗公先仆街

無計啦 有人既地方就有是非 if you can't beat them join them